fake news 累死人！墨西哥兩男子被當拐子佬遭活活燒死！

網路謠言真的害死人！墨西哥小鎮阿卡特蘭（Acatlan）一對叔侄，被誣陷為誘拐兒童販賣器官的黑心惡棍，消息隨著通訊軟體傳遍全鎮，憤怒的鎮民闖入警察局，把無辜的叔侄倆痛毆一頓縱火燒死，受害人的母親從網路直播目睹兒子遇害 ，但卻無力阻止 。

暴民闖入警局，毆打燒死佛羅雷斯叔侄（右）。

21歲的佛羅雷斯（Ricardo Flores）出生於阿卡特蘭鎮，但後來不住在鎮上，叔叔亞伯特也不是鎮民，他倆日前到阿卡特蘭鎮買工程用品，卻因滋擾治安被關在警局，結果不知誰在Whatsapp上面放消息指稱，這兩人是黑心人口販子，販賣幼童的器官，傳言說：「過去幾天，有4歲、8歲、14歲的孩子突然失蹤，找到屍體時，發現他們已被開堂剖腹，器官已被挖走，相信我，綁架犯就在這裡。」

全文：

asshole國

暴徒當中，馬丁尼茲大量在網路散播傳言，另一人則敲響小鎮警鐘，跟鎮民說，警察要把壞人放走了，還有一人則用「大聲公」要求民眾捐款買汽油，他們想要燒死壞蛋。

儘管警察再三說明，佛羅雷斯叔侄不是綁架犯，他們只是因為小事被關，但150名暴民群情激憤，根本不聽警察解釋，他們硬闖警局，打開佛羅雷斯的牢房，拖出兩人痛毆並澆汽油燒死。

暴民私刑過程都被上傳網路直播。

佛羅雷斯的母親在臉書看到直播，一再留言表示「別殺我兒子，他不是綁架犯」，但無人理會，暴民殘殺過程還拿出手機來，邊拍邊喝采。

事件發生後，警方起訴帶動煽動的9人，另有4人在逃，地方首長艾隆索表示，因為警力有限，無力保護佛羅雷斯叔侄，她強烈譴責私刑暴力。

同巴西一樣都係痴撚線國家

又係左膠累事。

之前有港女話墨西哥好正好住...

入侵美國

黑幫毒梟唔理，走去殺錯良民

民智未開
地球唔知有幾多國家好似中蟈同墨閪哥咁

墨西哥不應該是這樣的

殺殺人犯
點知最後殺人犯係自己
班人會內疚成點

加拿大需要e d人才

生蕃民族

唔會內疚
因為佢地堅信自己冇錯
係警方搞錯

愚蠢才是永恆不變

呢個事例

點解仲有人相信世上有因果？

害人既連小小內疚都唔會有

甚麼狗屁因果報應，放屁

差館都攻得陷
差佬冇槍？

寧枉毋縱

又唔可以咁一面倒
可能個兩個本身係仆街個天收佢皮呢
真係唔知

如果得自己一個做錯會內疚，
咁多人一齊錯就會覺得責任唔係自己度